【好誇張】麥當勞脆香雞翼有一堆毛 女童一食馬上作嘔

新增動新聞）炸雞翼是麥當勞中其中一種受歡迎的食品，可是北京朝陽區的這名民眾近日買到這客雞翼，卻十分嚇人，雞翼明顯的還有一堆雞毛，這名民眾稱她的女兒吃了一口之後，馬上作嘔。

購買這客雞翼的周女士稱，周日（21日）晚上7時許，她與女兒叫麥當勞外賣，朝陽區廣順北大街的麥當勞為她們送餐。周女稱，她的女兒打開雞翼，吃1隻之後，開始吃第2隻，沒想到一咬下去，竟發現是一堆雞毛，馬上作嘔。她說，炸雞翼上有一層厚厚的炸粉，女兒咋看時看不到有毛，還以為那裏是「多了一塊肉」，於是便咬下去。

廣告
周女更擔心，女兒吃下的第1隻雞翼，會否一樣連着雞毛。

周女見狀馬上去前往餐廳，與職員理論，對方稱可以向她賠償10倍雞翼價錢另加300元人民幣（約350港元）的餐券或現金，可是她沒有答應，事件一直沒有解決。周女稱麥當勞昨日下午亦曾致電給她，但她沒有接聽，她已前往當地的食藥監部門舉報。

麥當勞在微博上回應事件，稱管理層高度重視事件，並已展開調查，並就餐廳未能及時發現產品瑕疵，對顧客造成困擾致歉，並表示會加強餐廳管理。

新浪微博

原汁原味

疏我啲㞗毛嚟

雞有雞味

唔系合成肉

哇，竟然真係有雞肉

真係雞翼

真材實料

真g

唔洗怕陰毛黎

可能強國技術已經發展出真雞毛配假雞肉

慘了 有賠償都唔要係要搞大
要被消失了

怪翼一執毛

食唔慣真野？

食真野都要脫乾淨毛啦
街市買鮮雞唔係要滾水抆毛咩？
睇見有毛第一時間都嚇呆了